（大學生專業人士同我入黎）齊做好市民

有無咩方法做到好市民？？

我知一個合法又有用嘅方法

有無人想知？

講你就講 唔講就收皮

俾返啲背景資料大家先

唔可以一概而論喎

咁咪send晒啲資料俾佢地睇睇

要佢地答囉

逐個case睇 睇到下年都未睇完

慢慢ot啦

作為好市民 應該有權知道大學有無跟足程序做野？

去查詢下都得

enquiry@immd.gov.hk

每個case都要分開處理喎

我有唔知咪去問囉

應該唔犯法嘅

俾個例子你地, send去 enquiry@immd.gov.hk

大家話有無得諗？？

增加佢行政成本 一定要覆你

仲有好多日常生活細節係可以向各政府部門查詢

大家一定要一人一日一email

問清楚啲係市民嘅權利